港鐵咁遲先宣佈停駛，可唔可以去運輸署投訴？

我係一名觀塘返工及家住將軍澳嘅市民

藍田站go

巴士封路

狗鐵停駛，不合作助攻，俾佢向中共交下貨一次

觀塘兵家死地走唔到，去東涌行街，捉緊春袋

yes 打亂晒d plan 係就琴日講啦 屌佢老母

投訴左先

遊行又唔係突發事件 , 咁遲先宣布 , 市民可以點樣臨時改行程 ?